# #4

### La cible d’un lien doit être évidente  
<br />

 * Un lien doit être en rapport avec le titre vers lequel il pointe
 * Si c’est compliqué, utilisation de `title`  


Note:

button pour les actions

Lien => titre pour ancres et chgts de page
